IOS 10.3 load唔到post個情況

連尼住，請問進度如何？
會唔會有更新？

要問望遠？

大佬，load唔到post呀

我都係，幾日完全無人理

我都load唔到呀

Same , reply in web ver

Me too 早知唔升住10.3

試下重開得唔得？

我依家用 10.3 又 load 到 post 喎

依家睇到啦